so_long.h
estrutura t_point usada para armazenar coordenadas x e y no mapa.
  
estrutura t_image armazena dados sobre as imagens carregadas na MiniLibX -> usada em t_map para armazenar uma imagem do jogo 
img	Ponteiro para a imagem criada pela MiniLibX.
addr	Endereço da memória onde a imagem está armazenada.
bits_per_pixel	Número de bits usados para representar um pixel (exemplo: 32 bits para cores RGBA).
line_length	Número de bytes por linha da imagem na memória.
endian	Define se os bytes da cor são armazenados no formato big-endian ou little-endian.

estrutura t_map armazena todas as informacoes do jogo
width	Largura do mapa (número de colunas).
height	Altura do mapa (número de linhas).
collectibles	Número total de itens colecionáveis (C) no mapa.
gathered	Quantidade de colecionáveis já coletados pelo jogador.
map	Ponteiro para uma matriz de caracteres representando o mapa (char **map).
exit_check	Indica se a saída (E) é acessível (1 para sim, 0 para não).
movement	Contador de movimentos do jogador.
player	Ponteiro para a imagem do jogador (P).
player_pos	Estrutura t_point contendo a posição do jogador (x, y).
exit	Ponteiro para a imagem da saída (E).
exit_pos	Estrutura t_point contendo a posição da saída (x, y).
floor	Ponteiro para a imagem do chão (0).
coffee	Ponteiro para a imagem dos colecionáveis (C).
wall	Ponteiro para a imagem das paredes (1).
mlx_ptr	Ponteiro para a conexão da MiniLibX.
win_ptr	Ponteiro para a janela criada pela MiniLibX.
image	Estrutura t_image para armazenar informações da imagem atual.
